喺日本買Switch主機係咪同香港一樣？

想知價錢同語言係咪同香港買日版一樣

日本幾錢 唔想益19代理

就係吾知先問

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

係

應該同買水貨一樣掛 冇保養

30000羊, 未含稅

機好似香港重平d，但d週邊配件日本靚d又平d

差電線會係2腳

咁都諗到

lite 2萬y
普通機 3萬y

因為我果部係日本買